想請問headphone咁樣爛有冇得救呢？

型號係sony嘅wh-h900n， 問過sony擺低 要百五蚊檢查費因為已經過保， 佢話答唔到我整幾多錢
所以想上嚟問下各位師兄有冇遇過呢個情況， 有冇啲嘢可以套住佢或者維修要幾多錢呢

買舊綿自己換

咩鋪頭有?

請問喺邊度買？
同埋有冇網上教學點樣玩呀？
我喺google search唔知係唔係啲字啱唔啱， 完全搵唔到方法

淘寶: 耳棉
amazon: earpad
唔同牌子但岩size都應該用到，正常舊棉係可以拎出嚟，試下扭下佢

唔該曬

尋日已經訂咗啦